呢個時世 做政府工仆街d定做中資銀行仆街d

得政府同中資offer
做是但一份都好似違背良心
定係繼續搵工好？

有咩好得過出住中共錢屌柒婆屌中共

閒時再去埋蛇齋餅傻一曰遊教化下啲廢老
或者散播啲流料跣下佢哋

我都有咁催眠自己
有冇公務員巴絲講下裡面係咪唔敢點出聲
有冇被迫執行唔想做既任務？
始終入左去就好難轉工 唔知十年後廿年後個政府會唔會更加噁心

政府工係咩post 先，太過政治就唔好啦。
中資先慘，有時真係要表態。

EO
我感覺中資仆街d 但係總有機會轉工
政府就難d走

雖然選舉親都會要你表態
但Fake下佢地
等佢地錯判形勢都幾好玩

係咪成日要簽名支持呢樣個樣

咁最多唔好同d 同事太熟，或唔好公司講政治野。

我都係NGO ，我從來返工唔屌政府架，返工後就..

政府其實唔出聲就得（做狗除外），我諗好多office都有共識唔會講政治，放左工做乜無人想知

反而中資逼你表態，唔表都當你係敵人

已經有巴打話中資會逼你表態，say no會有後果

十年前都冇諗過警犬會變到咁狗
呢刻係擔心十年後所有政府部門都狗晒...

可否講多d中資文化？係上中下層都會咁樣被迫表態？唔出聲有何下場？

反美是工作，移美是生活

咁人左政府係咪冇乜可能轉返出commercial (除非由最junior做起)
入左中資又係咪好難轉外資？

後生個班有時會抽下水9up 下, 中年或者老個班多數唔出聲

政府唔會要你表態 你唔出聲一定冇事
中資就唔知啦

入完政府可以出番去好多公營機構到做

政府
政府唔鐘意可以HEA 9佢
中資唔得

EO 唔好做 做到隻狗咁 得雞碎咁多

打緊政府工
日日聽啲中高層係到講反修例

立法會選舉會有問卷問你投咗邊個
69冇返老細會交名上去

依幾年入職既EO圍內都屌政府架啦
個個後生仔女
工作上就唔會要你支持咩支持咩既
做野姐
食飯fd既咪會講下去左遊行屌下黑警tvb果d
不過新入職既EO都有機會掉你去特首辦做admin野